---
description: >-
  Delivery+係Pickupp提供嘅一個速遞及額外增值服務。有別於一般運送服務，您並不一定有物品需要運送，亦可以用Delivery+當作招攬散工、完成各式雜務、幫助您提高效率的小助手招攬平台。
---

# Delivery+係乜？

Delivery+係一個跑腿、雜物匹配服務平台，用家可以訂單同埋描述其他需要幫手嘅任務。用家可以使用Pickup平台，指定附加要求，然後於平台尋找自由工幫手。Delivery+嘅價格包括基兩項收費，包括距離費用，以及額外完成項目的時間費用。同時用家亦可以加入「添加小費」增加搵到合適自由工的機會。如果無自由工接受訂單，請求可被取消及全額退款，確保一個不成功不收費的體驗。

Delivery+前身為一個月前推廣給客戶嘅「Matchupp」計劃，重新命名反映Pickupp嘅信念，即係呢個服務唔止止係一個運送平台。佢為個人、企業同埋機構提供更大嘅靈活性，方便尋找臨時幫手嚟處理各種任務。

## 以下一些Delivery+的使用例子同使用場景

例子1：搬運幫手\
假設你需要幫手將傢俱從一個地方搬到另一個地方。透過Delivery+，你可以下訂單，指定取貨同送貨地點，同埋額外嘅搬運任務。接受訂單嘅自由工唔止會運送貨品，仲會協助你進行搬運過程，提供你需要嘅額外幫助。

例子2：活動設置\
想像下你要籌辦一個活動，需要幫手喺場地設置設備同裝飾物品。透過Delivery+，你可以下訂單，將活動地點作為送貨地點，並描述需要進行嘅具體任務，例如擺放桌椅同裝飾。接受訂單嘅自由工唔止會運送貨品，仲會幫手設置活動場地，確保順利嘅活動準備過程。

例子3：文件取回\
假設你需要從特定地點取回重要文件，但自己無法親自取回。透過Delivery+，你可以下訂單，由自由工幫手去取回文件，然後遞送到你指定嘅地點。你可以提供清晰嘅指示，告訴自由工文件嘅位置同其他要求，確保安全高效嘅文件取回過程。

以上一些例子展示Delivery+的使用比簡單運送服務更廣，允許用家請求幫助處理特定嘅任務，喺一個訂單內完速遞外的其他目標。而且，透過添加小費嘅靈活性，用家可以增加搵到合適嘅匹配機會，接收到所需嘅幫助。



## 使用Pickupp商家、用家登入平台

商家入口網站係Pickupp平台嘅一個responsive web based網頁界面。你可以透過桌面電腦、平板電腦同埋手機嘅網頁瀏覽器訪問，方便商家管理同創建各類型訂單。

要註冊同登錄用戶網站，請點擊[此鏈接](https://portal.hk.pickupp.io/login?\_gl=1\*r5gqof\*\_gcl\_au\*OTcxNTIxOTYwLjE3MDkyMTQ5OTg.)。





\
